山齊士（山神）算唔算係球場指揮家

不停手指指教人踢波

神魔合一

條撚樣真係當左自己係球王

成隊就佢一個踢

笑撚死

單刀空龍都無用~~

山齊士：想進步才離開阿仙奴

離開埋巴塞tim

日日同你一齊踢個個都覺得自己係球王啦

雲爺爺吸引力大過巴塞

fm 落場板

屌你老母!

.

又追擊我地既山神

美斯都係佢以前教出黎

美斯=弱化版山神

係咁點人走位

好沒

前場指揮官

果然全能到仆街